Ahoj Zuzano! Jak se máš? Mám dobrou zprávu. Přestěhovali jsme do nového paneláku. Pamatuješ, že jsem si často stěhovala starého bytu. Teď jsem velmi spokojená a už nemusíš slyšet moje stěžování. Nový panelák je 3+1 a všechno je zařizené. Podle realitní kanceláře cena na pronájem je levnější než ostatní. Máme velkou terasu a zahradu. Na jaře můžeme obědvat venku. Moc se těším na to! Ale bohužel nový panelák je daleko od centra a oproti tvého bytu. Doporučuju abys přijel k nám autem. Ale naštěstí je velká parkoviště á stojí nic. Ještě náš pokoj je nepořádek ale příští víkend máš čas? Kdybys to stihl, pojď k nám. Chtěli bychom ti pozvat na večeři. Tak těším se až se uvidíme. Brzy ahoj! 09.03.2011 v Praze Eva
